總之呢，拜年班廢老問我地班廢青搵幾多有女未幾時結婚就係關心，我地班廢青嫌煩唔拜年就係唔尊重！

本來呢，大家好黎好去
你有你拜年繼續八我地有女未
我有我避年咪好lol
點解要講到好似係我地班細既錯哂咁？
避年就係唔想比班廢老親戚問長問短
真係以為個個EQ咁高？
做仔女唔跟阿爸阿媽拜年就係唔想你地難做
到真係在場有人反枱
你班做阿爸阿媽咪仲冇面？可以對長輩咁冇禮貌？